仲想為香港人服務嘅「警察」同我入睇睇哂佢！

[black][/black]

呢條片唔係狙擊你地 唔係鬧你地

只係想同你地講下 你地俾呢個政權腐化

有冇一刻質疑過你地所收嘅Order 係唔合理？

有冇覺得自己咁做真係一啲都唔違背自己良心？

有冇覺得好委屈 點解市民會同你地作對？

點解有成二百萬人出到黎？

唔通...連一刻都質疑過？

記得係學堂嘅宣誓嗎？你地要服務嘅係香港市民

Link?

新手唔識貼youtube link

希望你地幫手推

好好聽既歌

重以為你突登咁加密

P牌仔唔識貼link

醒啊

俾啲耐性 睇哂佢

入黎啊！

同我入黎！

香港人幾時先放棄感化警察呢啲on9天真行為

咩都試下先啦唔好咁快就潑冷水

熱門未？

14年試到而家，今次仲要開埋槍
仲要試幾耐先醒覺

米加分析好全面

我無野講

律師未黎我唔會講任何野

我律師未到

我無搞你後面

樓主 你醒下啦…